趁而家地鐵咁噻 可以順手做多少少野

就係文宣 比多啲人知道發生咩事

一傳十 十傳百 多你一個好多

推

好多人收 大家做野